香港文化係出自港大舍堂

Case 1

hall膠:
舍堂文化(包括玩jj，滴蠟)係傳統黎，必須承傳

原居民:
丁權係傳統權益，基於基本法，必須受到保護

Case 2

hall膠:
港大舍堂並非宿舍，提供住宿只係bonus(即使大量學生每日要來回三小時返學)

某某golf場:
提供golf場畀有錢人玩比港人住宿更為重要(即使大量人口住緊劏房)

Case 3

某hall幹事會: fing jj事件不涉及欺凌

保良局: 訓練營不涉及欺凌行為

Case 4

hall膠們一致認同拍片個位無問題，係爆條片出黎個個先有問題

藍絲認為政府政策無問題，係民主派經常雞蛋裏挑骨頭，係撕裂社會元兇

Case 5

大仙們指出:我地非常民主，歡迎任何人提出意見，但所有改革應該遵從由大仙老鬼定落黎嘅舍堂傳統

林鄭月娥指出: 歡迎市民討論政改方案，但任何政改方案必須沿用人大常委會定落黎嘅831框架

Case 6

入hall前大仙:我地間hall好開心，快d join我地

Quit hall 後:(係u street見到)->->(西面走左)

入教會前:歡迎弟兄join我地

離教後: 咦佢自殺喎，報警先

Case 7

hall膠: 我覺得大仙屌我個陣我真係獲益良多，成個人進步左！咦，又係時候要請大仙食勁過飯(註:勁過飯係考試前被逼一齊食飯，意指祝願大家gpa過3，好似係)

人生課程學員: 我覺得呀keith嘅指導改變左我成個人多謝你呀keith！咦，係時候要交學費

Case 8

人生課程導師: 不涉及洗腦

梁天琦: 我地d hall 絕對唔係個d人生課程啦(註:出自某港大講座:舍堂令大學生離地?
有興趣者可search youtube)

Aggeer💯

咩比喻嚟

係
仲有香港既三性家奴文化
英國中國邊個做主人都冇所謂，只要主人話咩就要做